大塊田今年仲唔攞硬視后？

D戲，D張力

冇波路

我唔會離開你

？

十卜十卜

我覺得成套戲好膠 又唔好睇
但好似好多人追 係咪我有問題

自從L Sa死左冇睇

膠詠垃圾到

推到佢做視后

21800000同大塊田講